同有錢女一齊，兩個人究竟有無將來？

佢家境富裕，美國讀書歸來，識多國語言，成個公主咁。佢衣食住行都好高消費，千千聲，朋友好多都ABC。我英文又唔好，有少少錢但絕對唔夠養佢，感覺同佢好有距離。我地都幾夾，而且對對方有少少feel，應唔應該開始？ 揸唔定主意 @@@@

有冇諗過人地唔想同你開始

你算吧啦...

你依加係單戀，唔係曖昧
諗係咪開始，係咪發緊夢?

買左鏡先

喜愛夜浦2 既橋段

樓豬，你諗多左啦，你地兩個世界既人，唔好幻想自己有機會啦 你既機會係0呀，返屋企開個電腦 打個飛機冷靜下啦

佢主動暗示過想同我一齊，反而係我一直覺得有距離，一直拖...

一野攪住佢，之後大大力錫落去

買咩鏡？

我自問唔係好social既人，佢d朋友鬼妹性格，我真係夾唔黎，之後好少共同朋友。呢樣都幾擔心

算吧啦 你咩都驚 根本唔會有結果

魔鏡

唔好拖啦，直情拖落去翻房扑啦
利申 果陣太要面 無做到

咁咪試下囉 試左無死

On9
一齊先你會蝕底？

錯過有緣人後悔死你

價值觀唔同 大多數好快走唔到落去 過來人
同埋有錢人有時想試下新野 自己諗下我講咩啦

勵志 case :
我有個表弟識到個有錢女 (獨生女)，屋企物業遍佈東南亞，日本，美國。條女我見過，好靚添，不過有d情緒病。我表弟 dse，無樣有身材，識左佢之後全職做人男朋友，差不多個個月去旅行，出人地老豆公司數，最後攪掂左結埋婚，而家好似話移左民，連老豆老母都聯絡唔到。

屌左先

認真，讓俾我

唔好講咁多廢話
唔好介意世俗眼光 係鐘意人就一齊
你講果d事 等到佢唔鐘意你/真係介意你先諗啦
人地有錢女都未介意你 你自己走黎自卑

真
我怕左世俗眼光太多次
搞到自己錯過左好多野

好，多謝各位既意見，有左d信心。我個人係要好有準備先有信心，呢方面我都頂自己唔順。我plan緊同佢去個短trip，希望confirm我同佢係work到，謝謝大家！

一男一女兩個去得trip都一定唔會係普通朋友架啦
去果陣直接一鳩野拖落佢手到啦
最好第一日就咁做
最後一日先拖 成功左你都會錯過好多野

叫佢養埋你囉